舞台劇《炎炎消防隊》全員照公開

《炎炎消防隊》是大久保篤於週刊少年Magazine上連載的少年漫畫(台灣由東立出版社代理)。2019年推出動畫，預定2020年7月改編成舞台劇。

CAST
森羅日下部：牧島輝
アーサー・ボイル：小澤廉
秋樽桜備：君沢ユウキ
武久火縄：馬場良馬
茉希尾瀬：星波
アイリス：礒部花凜
烈火星宮：小南光司
カリム・フラム：校條拳太朗
フォイェン・リィ：安里勇哉
環古達：早乙女ゆう
レオナルド・バーンズ：萩野崇
象日下部：木津つばさ
プリンセス 火華ヒバナ：野本ほたる
ジョーカー：和泉宗兵

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

睇相都覺得on9

咁多套漫改舞台劇係得火滾係最似